國歌應該每日六點半都響起

細個對中國認識唔多
但都對中國有一定嘅歸屬感
因為每日食飯時間 六點半新聞前 tvb 就會播國歌 又讚美中國文化幾美好
歸屬感呢啲野真係要由小建立 而且要日日播 日日做

：岩呀 要日日播到大家都識唱
：點止每日六點半播 無時無刻都要播啦

近排有首歌幾正 順面係到分享吓

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲

"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港

單機歌詞接龍
接到有人陪